中六學生不幸離世

又一單

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

琴晚友愛果單

RIP

咩呀，友愛係中二個單？

RIP
你哋知唔知 身邊的人好撚心痛！

吓

Sorry, p牌幫推

8月30日

點死

?????
有無讀呢間既出黎講下咩事

rip

又沒咁多學生不幸離世呀

係咪警署入面打死左
又頸椎移位又輪姦，會唔會係有打死左

Oh 自膠

其實係咪狗仔女嚟?
知道老豆老母做埋晒D 陰質嘢.
冇面目返學校?

其實可能太子出事之前已經死左人，未開學沒人知姐...

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊

有冇人知道係邊個

自膠

呢個寫法似跳樓
繼續跟進

RIP

呢個應該係

R. I. P.

會唔會新屋嶺集中營

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

係自殺定被狗打死

後生自殺潮又回歸

發生咩事

冇停過 何來回歸

吓又有

新屋嶺

即係屯門已經2個

邊單黎？

每年開學前都有學生自殺

我覺得個運動係幫手禁低左 俾左個希望大家
而家每單自殺案都作俾大家放大黎睇
舊時果堆為情 為讀書好似少左
上年癲到初中都狂跳

推

Push

推

831太子

WTF。。。

答翻，係8月30號友愛果單既17歲男仔
此post已完
利申舊生

一定有野

唔好漏咗手足 (烈士名單)

8月30日？

依個世界無咁多巧合
一定要查清楚

Push

Rest in Peace!!! Our Angel!!!

友愛係9月2呀，呢單8月30日

69歲父親
17歲仔
9成9娶支那雞

完你老母, 友愛係九月

咩事

善用起底

殺人政權
間接直接迫死香港人

push

dklm

請問呢單FC未？

Sor講錯左，卓爾居，紅底01有報
因為呢單野校方有搞心理輔導
然後大條道理係到搞罷課組，要佢地出po之前俾校方檢查
學校入面其實有老師願意保學生，可惜個校長係藍藍地

R.I.P

Rip

唔好

rip

要真相呀！！！

中二個單唔係沙田官中咩
友愛喺屯門

吓......

下

吊頸死
利申校友

學生證呢

住屯門

沉痛__ __８３１太子地鐵站__ __ __

太子?

真係求下你地....唔好再死！

可能係

01同沙官校友會都講咗
自己睇

唔係831呀！！

友愛果單係16歲
16歲點會係中二

推 721 831

呢兩日咩事
搞乜嘢突然咁多單
狗鐵屌你老母臭閪 食住香港人錢但唔公開cctv令件事透明d

sad bud true
RIP

琴日友愛個個好似都係16，17歲
呢間中學都係屯門既

不推文

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

越黎越可疑

8月30離世？唔通個日子都係作

依幾日出咁多
仲要係中學生後生仔
有無咁橋呀

Rest in peace..

有巴打係舊生，confirm左個新移民仔留班

對唔住我自膠，係呢單黎

17歲有個69歲既老豆....
咁老真係唔好生啦

？？？？？

唔好咁啦
管理好情況 傾唔掂試下搵耶青聽下耶青歌

01 嘅 fact check 都信?

16歲屯門友愛去沙官讀中二，學校仲話警方調查中，係自殺班懶狗九秒九close file啦！

坦白講我唔信係同一單，推到校方再出聲明

請睇隔離post，fc咗好耐🙏🏻
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
沙官校友會主席已證實
事主為9月2日屯門逝世少年

//主席已覆，通告中的學生係屯門自殺的嗰位學生，而此學生正是沙官之學生，校友會現正不斷跟進中並可能動用本校友基金提供協助/

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

我好痛心！

知唔知咩名

個 fc = fb 個「主席已覆」comment

主席咩名又唔講，主席又唔自己講

一路好走
大家究竟醒未

[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

😊🙏🏻

我覺得佢地除咗對未來絕望之外 可能就係想佢地家人心痛 有深藍屋企人係想像唔到有幾壓迫

？？？

所以見到d膠官搞咩校園監察組真係好撚嬲
依幾年好多學生跳樓佢又唔講，屌

咩事呀

同學仔confirm留左兩年班

RIP
雖然已經遲左，但大家真係唔好為左個咁既政府而輕生！
有死既覺悟就更加要同大家並肩作戰！

友愛嗰個係沙官，唔關事!!!!
[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

依個係咩事。。。

尋日有警嫂帶頭圍中學 係唔係呢間？

重點回顧
1. 沙官中二死者 經學校證實姓姫 同屯門友愛死者吻合
2. 同學留過班 唔需要再問點解16歲仲係中二
3. 老師&沙官校友會主席證實過身同學係屯門跳樓死者

01同沙官校友會都講咗
自己睇下面

澄清po麻煩幫手推
[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

友愛嘅係沙官...唔好炒車啦！俾事主安息啦

咩事？

up

Pushh

一定要跟到知乜事為止

推到fact check

FC呀！希望唔關831事

突然咁多？

炒咗車
不過知唔係831手足都無咁傷心

光復香港！時代革命！

似
推

咩料。。

...

大力推

被自殺

又係屯門

各位冷氣軍師幫手推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

Fc?

fc-ed

我check你老母閪 死撚左人都fc fc 屌你fc大撚曬咩 有時都懷疑你地係未狗嚟 用fc 擾敵

推推推推推推推推推

屯門返沙田

//貴子女有否較平日怕黑、失眠、震驚、發噩夢等//

我諗全香港人過去三個月都有呢D症狀

先追post後回覆

沙官校友會係地球Po
歡迎上去睇
俾同學安息好嘛？

重點回顧
1. 沙官中二死者 經學校證實姓姫 同屯門友愛死者吻合
2. 同學留過班 唔需要再問點解16歲仲係中二
3. 沙官校友會主席證實過身同學係屯門跳樓死者 可以上fb搵番stgssaa個gp睇

依位同學唔係831事主呀

依個就係真相
[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

RIP依個係咪早二日姓姬嗰位義士？

屌 係咪俾人打死架

點解啊...RIP☹️

Push
Rip

大整合，已經最少有三單
#831太子站無死人

中二學生離世

中六學生不幸離世

【西貢謀殺】21歲女倒斃床上周身傷同住父母道士四人涉謀殺被捕

你地有咩唔開心，搵朋友傾下先得唔得呀唔好意思咪上黎搵樹窿，連登打把樹窿同你傾計

69歲父親....
我估係個仔頂唔順親中老豆
一路好走...

呢單係屯門卓爾居？

唉....

中二姫同學唔關事呀
先追post後回覆

重點回顧
1. 沙官中二死者 經學校證實姓姫 同屯門友愛死者吻合
2. 同學留過班 唔需要再問點解16歲仲係中二
3. 沙官校友會主席證實過身同學係屯門跳樓死者 可以上fb搵番stgssaa個gp睇

依個就係真相
[已fc]沙官中二學生離世為9月2日屯門墮樓少年

屌 唔掂 要制止呢般浪潮
我地可以擔憂 但唔可以絕望
死左 唔係自由嘅出路 壓迫只會一次又一次重現
撫心自問 你都唔想下一代同你遭受同樣嘅事
我知你連自己都可能管唔掂自己 不過唔好忘記大把人陪住你
一個人改變唔到 咪兩個人囉
兩個人改變唔到 咪二百萬人lor
相信自己 愛自己 改變呢個不公義嘅社會 甚至係改變全世界

唔可以架

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

重要POST 幫手推

太子

[[[[[[[[[[所有想自殺嘅或知有人想自殺嘅入黎]]]]]]]]]]

rip

6.12 7.21 8.11 8.31

831受害者

831

隔離有人post咗點名紙 沙官中二真係有一個姓姬嘅學生

擺高清啲嘅file好啲

見校網>家長信> [學校危機處理(F.1-6)]

平時會出通告？

我學校當年有學生自殺 係冇通告
但會開咪講 再問有冇同學要心理治療

我當年學校有㗎，仲會同嗰級同學講，有需要有駐校社工幫

咩事啊，唔好死得不明不白啊

同校出黎講兩句
確認下咩事

還命！
黑警死全家

唔知你有冇睇倒所以都提一提 沙官校方老師同香港01都有澄清到 沙官嗰位的確係友愛嗰位
希望死者們都可以安息啦...

有兄弟讀依間嗎

推上cnn

董玉娣呢單真係張圖呢單黎，大家唔好恐慌性推po
利申舊生啊

雖然點都係要講黑警死全家DNLM

琴
到底係咩事

對社工印象極差，很久以前有大鍋嘢想同𠰠講，問都唔問清楚就拒絕。
不過每個人在情緖底落都要找個信任、成熟的人談談是很重要，否則越想就越沉。 找不到的話， 可以返教會。 而我最沉時，看不到信任的人， 但開始禱告，認識主。 感受主的愛。

香港人加油。 珍惜生命。

FUCK

經過既手足即打電話

RIP Brother

冇改錯名
唔清楚就出少句聲啦

612 721 811 831

RIP ...希望唔係被打死

推到搵到佢點死

到底發生咩事

會唔會有機會係被自殺

有冇佢朋友同學知咩事

佢哋根本就無心搞，求撚其做個樣應付下群眾之嘛
自己仔女就喺iSchool風流快活，人哋仔女就喺佢哋手下嘅蘇州屎入面捱生捱死，永遠無出頭天

RIP....

應該係卓爾居上吊嗰單

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

乜撚嘢事...

點解呀

衰啲講 咁都好
起碼係佢自己選擇要離開
而唔係比有牌恐怖分子虐死

估計係呢單

但點都好唔想有人死~
唉

推上國際，無計，希望國際用血腥鎮壓定性

當然係已fc之下

太子站

林鄭月娥

香港乜事

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

唔好搭地鐵

一個都不能少！我地要一齊贏架！

手足，願我地成功後，可以除口罩去為你報喜
請係對岸保祐我地

唔比離隊呀！

推！！！！

叫特首同中共還眼還命

反送中?

推到有真相

係

屌 黑警殺人兇手

林鄭揹左幾多條人命?

突然諗返菲律賓人質事件

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

咩事呀。。。

唔好鳩推post
30晚嘅事嚟 唔關太子事
利申舊生

警狗曱甴死全家

校長正仆街
淨係谷成績
想董玉娣成為名校
但永遠俾百周壓住

利申：>10年前舊生

殺人犯

推呀

求大家唔好放棄
Please

血償

payback time

唔好咁啦......

核彈！！！
林鄭親自承認佢已無實權管理香港
嚴重違反中英聯合聲明同基本法

8咩月30
831死啦
宜家佢地想換移視線